急問!!!!!STEAM係唔係又出左事????入唔到商店頁面!!!!有無巴打有相同情況????

琴晚開始就係咁，去商店首頁都仲得，但係具體到入某隻GAME既銷售頁面就入唔到，會出：

這個網頁無法正常運作
目前無法處理這項要求。
HTTP ERROR 500

^呢句野

請問而家有無巴打遇上同樣情況??

如果真相只係我果邊既問題, 有乜解決方案?

補充, LOGOUT就無問題，邊隻GAME既STORE PAGE都入到
但一LOGIN，就會出上文顯示既ERROR 500

明明我無做過任何違規野，唔係比人BAN左下嘩?!

我冇野wo
似你俾人bam了

我冇事喎

買老翻比人周到?

唔係, 一直都好規規矩矩咁用

咩game?

挑 大驚小怪

任何一隻都入唔到STORE PAGE

無知一問，淘選d steam香港玩唔玩到

用browser同desktop個client都睇唔到?

係呀

試下轉用第二個network/device，例如用mobile版steam + 用data 登入

轉另一個平時唔多用既帳戶又無問題
係主力用開果個突然出事, 不過又唔似被BAM

同埋你launch唔到啲game?

最大問題係, 我主力用開果個ACCOUNT有放GAME上STEAM賣，呢個ACC出事會好麻煩

DOWN GAME開GAME都無問題, 全部地方都去到, 就係入唔到任何一隻GAME既STORE PAGE
至於轉NETWORK, 設備果啲都試過晒, 一樣唔得

唯有問下steam嘅CS啦，launch到game就肯定唔係vac ban啦

我尋日都係咁，唔關個網事因為喺公司login出現相同情況，但係今朝再上又用得番 可能steam神神地樓主可以再試下